有冇喺Apple Watch LTE上面睇連登嘅方法？

係唔係有browser? 可獨立LTE 連線？ 有冇巴打試過？謝謝

其實冇browser
不過你可以係訊息入條google link或者LIHKG

咁細，睇一陣都眼痛

iMessage lihkg link 比自己

咁睇唔開

眼痛緊

點解要用apple watch睇？

唔該曬巴打, 請問係有app 定係要靠開link 嚟睇？Thx

開link睇

Send條link去email,再係隻錶度用mail app開

型

成個特工咁